吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

自吳同學除下面罩親身指控，警方旋即撇清無關新屋嶺，網絡亦多有質疑，筆者願為佐證協助澄清。

早於九月初，筆者已訪問過吳同學。在兩小時的訪問中，她詳細講述 831 太子站被捕者的拘押過程：

太子站＞荔枝角站＞瑪嘉烈醫院＞葵涌警署＞新屋嶺＞保釋

一個月前吳同學已向筆者清楚憶述她在葵涌警署遭性侵的詳情，筆者有錄音存案。

在 927 的中環集會，仍然幪面的吳同學都有清楚交代，她受性侵的地點是在葵涌警署（

回顧她向段校長的申訴（

「你知唔知道被捕嗰一刻我哋會被警方收電話？會用粗言穢語鬧我地。
你知唔知道警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑架？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？」

她在申訴時不可能詳細交代時地，只能概述她和一眾被捕者的經歷。

除了極少數變態，沒有人會預先拿著錄影機錄音機侵犯受害者。因此性侵的控訴從來都相當依賴受害者供詞，這是無奈亦殘酷的事實。一些受害者因創傷而記不清楚時序，不幸地由原告變被告。

然而吳同學由始至終都沒說過她在新屋嶺遭性侵。筆者特地重聽訪問錄音，她的證詞與她在中環在中大的發言一致，沒有出入。

筆者沒有資格對恩恩怨怨置喙。但僅論 831 被捕的遭遇，筆者從未見吳同學有誤導隱瞞說謊。

謹此澄清。

推

除左推
唔知點幫

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

對唔住義士

吳同學加油，我地一定撐到底。

地點係重點？
定有冇係重點？

點都好，唔會搵到証據，不過搵到有藉口

啱啱佢上881晴朗接受電話訪問
已經講得好清楚

黑警get 錯係佢哋聆聽能力低

除左鶳，其實冇咩方法